其實重有冇人有玩For Honor

當年2017年都叫備受關注，後來因為Sever連線廢。
玩法同上手程度太複雜令唔少玩家棄GAME同卻步
雖然隨住更新已經有唔少改善（但係個Team Matching一樣係垃鳩圾）
但實際上其實重有幾多人係重未棄坑
。
。
。
。
好啦，其實我係想搵人組隊

Pc定ps4?新手教學都未完就棄左

+1 免費送都唔想玩

PC
其實個人覺得玩耐D適應左感覺唔差
但係依家隻GAME個人流方面真係喊出黎

呢兩日都想玩返，希望仲記得點玩

一開波果堆Server真係薯仔黎
痴線,入10場得1場可以正常玩
場場唔係打打下斷線就係入到場黑MON

Duels唔夠人打就走場，
PING高對手順移+ delay parry
一連去外國服簡直災難，重未計搵場都要等5分鐘